[fb片]日本香港迫地鐵電車，比起印度真係小兒科喇

叫班印度佬除低個背囊咪有位上晒囉

印度竟然有女性專用車卡？

冇既話會咁樣

師兄你快d走，我同你頂住班背囊撚

慘過返印度

隔住個moon都聞到陣咖喱味

門都閂唔到直接開車

你試下偕到我

俾d屎忽夾住條撚

孟買鐵路一年平均死2000幾人
即係一日死6-7個人左右
不過如果計佢一年既載客量有成26億人次既話
個比例（0.0001%）其實都唔係咁高啫
仲細過流感既死亡率
所以其實係好安全既 (好似係)

條女成身都係

lm

集體metoo屈錢不是夢

落到車先勁

佢地啲車本身無門 不過係得孟買新得里啲suburban車先會咁 地鐵其實無咁地獄

好痴線

搭火車搭到會冇命

成地精

聽講印度既女性專用卡同支那既一樣, 班男人都係會照入果一卡